灣仔電腦城 垃圾黑店

富x 2樓

拎d停產左幾年既嘢砌比我
砌舊垃圾出黎
屌你老母仆街陷家剷

on9 水魚

灣仔差唔多全部都

係

食屎狗！！

姐係咁 硬件台有得畀你問又唔問
畀人劏到一頸血先上黎叫春
你都係想畀人笑姐
畀條list 黎睇下

唔夠膽開人全名呀

得啦師兄
當我唔啱
下次一定請求你老哥意見 ok?

又貴又寸

係呀 我咁答你滿唔滿意

幾年前我有朋友去灣仔電腦城砌機,，間黑店又係用上一代退役硬件砌機，最後我幫手用電話屌柒佢哋先肯換正常硬件

你係點發現

4代core i7?

又係呢間？

咪本機

好耐唔記得喇唔熟電腦真係唔好一個人去砌機，班仆街特別鐘意昆傻仔

即係你都唔係電腦白痴,點解仲可以中伏

灣仔黑店城冇砌機嫁咩

咪玩啦大佬

2樓電梯口轉右咪有

LM

次次都係中咗伏先上黎講
其實係咩心態？
中伏者係m ?

十年前係兩間唔同鋪頭買過hardware ,兩次都伏
到而家特登出深水埗好過

自己柒撚咗重咁串
抵撚你死
你第日都係咪撚上嚟叫春或者問嘢啦

依家上網有list有得砌有送貨 點解仲要落鋪買

開全名啦陰啲陰啲

死格爛價可能平幾舊

不過你渣個list落去十間有十一會同你講xxx無貨 用我依隻

人哋係呃開鬼佬
唔該開名

share條list等大家開心下

係咪呢啲
i5 2500
h61
gtx950
8gb ddr3
500gb hdd
GTR 500w
GTR Case

可能張display card 係GT710

Fake gpu

又唔講人地砌左咩比你,,,9UP

既然唔開全名都開張list 一齊笑下啦

改bios既gtx970
原身7x0

講真 唔識野你就買原廠機 好啦 要砌機 又唔做d功課先去砌 人地唔會咩infomation 都唔比你就砌落去掛 如果你話佢比個list你 之後砌件舊野落去 咁報得警啦

清貨高價賣畀你 執到喇

就算唔識,求其執條悠二伏list,企硬唔好改,點都好由佢發板

悠二伏list唔改下點得...
最多叫冇咁伏

唔開名就收皮啦

你先走,小弟幫你頂5秒

最撚簡單喇adata ram你改唔改

搵人砌機唔係開左單用咩件先俾錢？

陣間會畀人開聲屌 ADATA要變禁語 嫁啦

本來好信佢
由佢推klevv ssd開始就

點解要改?

黎喇

klevv ssd有咩問題 想學嘢

[已撤退]

想學嘢

不妨分享下klevv有咩好
先好問呢問路

上面問adata果個都係

準備俾人圍住問

又唔講點解 又要話人有問題 真係幾有趣

係你話klevv唔好喎 咁點唔好先 我乜都唔識想學嘢你就問返我轉頭

連adata 同klevv點解有問題都要問
不如試下問人有咩問題之前問下自己有咩好
先去問人有咩問題喇

我轉風向喇都係

adata同klevv都係好野黎
砌機必用

好嘢黎
悠二大推
之前係佢個網仲長期特價添
超抵用

真係好低質 淨係識兜圈 又講唔出有咩問題 買硬件嘢不嬲都係睇型號唔睇牌子

利申冇係悠二到買過嘢 純粹覺得你地兩個好on9 做埋啲低質抹黑

只係懶得又去搵料答
平時屌柒d五毛
佢地咪又問中國有咩得罪你

問就要答咩心照喇

adata ram冇問題?
klevv ram冇問題?

不如你解釋下點解會覺得兩個牌子ok喇
要拉去型號 介紹下邊個型號ok

唔好係到齋問
冇義務答你問題

同埋叫你唔跟佢list
冇話唔好係佢到買野

我極贊成
改完list再係佢個網到買

咪撚講到抹黑就以為自己好撚有道理

啱就啱錯就屌

唔係一句抹黑就洗到白

咩牌子ram 都得
只要係bdie
3000/3200 c16 又bdie 你買到嘅得adata 易有仲要睇型號

查實我留意左一排硬件台某類人既講野方式

1起佢賬號底本身屬於好少出聲個款
2係某D特定情況先會出現
3講野幾乎90~100%係反問句
4遊花園遊返落提出問題個個人身上

諗落同2018Q2 畀人貼哂野上黎屌9悠二賣礦卡1070TI 個O個POST D回應方式真係一模一樣

利申,已經BLOCK尻隻狗,擺到明分身黎

姐係邊個

我記得POWEROFF成日係度屌B DIE

bdie 都屌

呢兩條友真係世界級 買得高頻ram係人都想買b die啦 我理撚得你咩牌子咩 比人話兩句就屈人分身 質素嘅嘢真係一眼睇出

係你話adata klevv有問題 我咪就係問緊有咩問題 你就話冇義務答我 er.....

其實真係冇
有人問GTR牛有咩問題唔通你又會答

其實無留意開硬件

不過想學野等第時換電腦果陣唔會中伏

有冇人可以唔單打 解答下？

睇多D資訊再決定
例如 8700K 上Z390
呢類塔法係可行,官方都比你咁做
但係底板方面Z390價會貴幾舊,同樣價錢你已經夠買中高階既Z370

而CPU方面
如果執著係幾舊水既問題,或者將來升級既擴展性
查實8700K 同9700K都只係差幾舊水,咁砌得9代底板何必忍個幾百蚊

如果信得過我，以後去三樓間鴻X啦
老闆姓杜
由中學雞開始幫襯佢到宜家，都差唔多成廿年

講漏咗
唔係電腦城
係灣仔298

adata bdie 有冇問題